悠二開舖有無Updates?

同問
雖然係砌機都等過左暑假先

暑假會貴d?

你睇下現家啲硬件有冇升

等三星出業績啦

唔買gpu會唔會被影響到

礦卡咪受影響囉

主因點解ssd同ram咁q貴既原因係note7爆炸

我自己8月買左張480
ssd都係
Ram 無得避

即係過完暑假先降返價？大概差幾多？ 最近想砌機 唔太識

因為到時三星手機賣得7788唔洗
晶片果邊填充業務呢個都只你極其量既估計

Ram同ssd最快都出年先會降價

Ssd有機會落近一半因爲依家真係好q貴
Ram就有新一批出黎到時有機會跌
而其他硬件amd cpu講到明會減價
Display card a卡出新卡應該會炒完
而其他一般都係出新野x299 x399 i9 r9
價格就唔會點變

其實跌價呢樣野唔會一下就跌
係慢慢地跌 所以真係需要就唔好諗

最上游供應商降價有排先影響到消費者

即係過左暑期都唔會跌

等

in 悠二， i trust!

係正常返(現家係再貴少少)
暑假後相對平返少少

開未

落得order未
暑假都快開始了

睇黎可能等多個零月
顯示卡又炒RAM.CPU.火牛都有得炒
真係痴撚線世代

炒多左幾多成？

G4560炒貴成舊水
Ram夾夾埋埋一條8gb貴成舊水
A卡炒貴多一倍
N卡由1060到1070升幅都有1.5倍
火牛未見...

最新消息聽日悠二會公佈
開始接受訂單同發達大計
利申：識佢